「學術討論」幾多樓跳落嚟會必死無疑

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

利申：借朋友acc
我自己post咗先，唔洗喺留言到post了。
想知幾多樓跳落嚟先可以死硬，唔會搞到半身不遂或者跳落嚟死唔去但係一跳落嚟嗰時搞到血肉模糊撞到啲眼耳口鼻移晒位？

頭落地3米都夠。

外國有篇新聞
話有人跳降傘開唔到
跌落地奇蹟輕傷

一定會面目全非㗎喎⋯⋯冇基本常識？

至少12樓

多謝你。

佢真係好好彩

我意思係面目全非，但係死唔去。

通常跳緊落嚟會後悔

如果真係決心要死就唔會後悔了。
同埋後悔又可以點？
都跳咗。

如果想死嘅，試下玩跳傘先囉

3/F
砰! 阿~~~~~

13/F
阿~~~~~! 砰

其實我哋都未跳過
點知會唔會真係會實死
不如你問啲跳過嘅人？

認真答,
越高就一定死嘅機會越高
所以好多case都係喺天台跳

其實一米都得～斷頸

跳橋必死～入海嗰啲

浸死仲死得辛苦過跳樓死

跳落海 同跳落地面冇分別 並不是浸死

呢位就有常識喇

無知一問 想物理巴打教下路
係咪水面有震動 (eg波浪之類)
會減輕撞擊力

就算有都作用唔大

你個人直插

個浪係橫向

Shift到少少都冇用

其實 應該係變形時間不足～自己找個水盆拍一拍水面，感受下表面張力帶來的力量吧……

好